新手求救 關於windows 升級問題

部機個windows 一升級去到1809版本就收皮 可以點搞